分咗手就一年，仍然放唔低佢

呢一年都一直活係同佢嘅回憶到，佢有佢同新女朋友嘅開心，得我一個仲會信有得翻轉頭

I know that feel

仲要係初戀,好深刻

我明

你醒下啦

整首意大利歌你聽下 意思大概係一個男仔同條女散咗,開始後悔,副歌大概表達I won't let you go again嘅意思

我四年都未放低到

我分左手十年都放唔低

我個EX都就近一年

又一叫春post
我是來留名的

岩岩兩個月 唔知要沉淪幾耐
點解可以咁絕 上一秒仲話愛你
下一秒就話分手
我就變成一個毫不重要既陌生人

有啲唔適合嘅野就要扔走
著住唔啱嘅鞋只會令自己腳痛
你好努力咁著鬆對鞋 但發現點著都會腳痛
但你覺得著得耐又有感情所以唔想扔
就搞到自己好痛 仲打算斬左隻腳趾黎配合對鞋
但咁其實應該要買過另1對啦 就算佢幾靚都好
唔啱你就係唔啱你!
唔應該為左對鞋而斬左自己隻腳趾
更唔需要去改對鞋 其實總會有合適嘅鞋等緊你
如果呢對鞋真係天生屬於自己嘅話
可能佢比第2個著耐左就會變鬆呢
咁咪睇下到時有無緣搵返對鞋囉 但現在就不了

本身都一直放唔低 但琴晚突然諗通了

大家一齊叫啦,唔洗怕醜

明知佢最後選擇咗依加嘅女朋友，而唔係我，個腦都唔知做咩事仲有一絲希望佢會翻翻黎我身邊

大師

哂左一年時間仲繼續?
dklm放低人啦

拍左幾耐?

著耐咗唔想換對新

我琴日中午仲喺到叫緊春...
然而突然就通左 都幾癲

3年多

但腳會痛啊 唔值啊傻女
你值得更好嘅
如果佢真係啱你嘅話
就始終會返黎

但係有時隻腳趾斷左就係斷咗,依然仲會痛

痛就一定架啦分手嘛 點會唔痛
但唔應該仲沉醉緊喺過去到
回憶實係最美好架 不過都過去左啦
咪當發左場夢

其實係人都識咁諗，但就係做唔到同放唔低。感情真係好難理智咁面對

我都唔理智左好耐
都唔知點解無啦啦醒左

其實有時覺得得我一個仲係到留戀，唔會阻礙到佢嘅新生活，自己又未遇到下一個，反正都係等時間沖淡，不如由自己一直頹廢落去，頹下頹下我諗就會停啦掛

3年+1
散左1年+1
放唔低+1

捨不得

我都好捨唔得架.. 但可以點

好辛苦 日日係到諗如果仲一齊緊就會點點點

唔影響人就唔停?
唔停就繼續頹?
放過自己啦

睇住佢同第二個一齊，自己仲係放唔低，真係好犯賤

叫撚到攰 不了

其實係唔願面對呢個現實 唔想面對佢真係揀咗第二個女仔，所有相無del過，就連計一齊日子仲一直計緊..

一齊七年，散左大半年
知道佢已經變左第二個人
但呢大半年好多失意嘅事，一唔開心就係咁loop有佢係身邊嘅日子

仲要見住佢同依加個個仲開心幸福過以前同我

以前有咩唔開心都會有個伴分擔下，依加得翻自己一個

唉，點解會咁。。。

屌 呢個世界大把男人啦

但唔係個個取代到佢嘅地位

可能真係要頹下頹下先會冇事

搵野做充實自己日子會好過啲，不過夜晚得返自己一個點都會頹 聽下啲正面歌心情會好啲 林峯首你並不孤單唔錯

唔好再搞咁多嘢喇
無人感動架

我都放唔低佢
真係好有感情

i know that feel

睇住佢同第個一齊 好撚苦

經歷緊

其實做咩要放低？

我都拍左三年半拖
分左手一年 講真仲等緊佢
無人取代到佢既感覺 我都明

我真係好想佢返黎
我已經知錯啦

我都係，所以最後選擇落佢情降
但原來呢個世界唔止我會咁痴線
佢個新歡識左佢一個月都冇，都落左佢降頭

仲有無聯絡

做錯啲咩？

會有報應...

拍左三年 上星期正式分手 個心好痛
其實大家都好愛對方 但隨住時間 大家好似行緊唔同方向咁
一啲咁簡單既事 我都做唔到 好自責

未結婚 其實唔會有
師傅講的
同埋睇你落咩法
條仆街走去落邪門情降 佢老味

點解要放低
就5年..暫時都未有興趣同第個拍拖.. 享受緊自由同著重番自己

您唔係諗住同佢鬥呀嘛

梗係 同佢死過
重點係條仆街落個降會影響到佢，師傅講話好似慢性癌症咁
Btw睇黎你都唔算執著

你點知佢新歡落咗

師傅準備落降個下知道
仲話落左一段時間
重點係我諗佢同佢新歡識左一個月都未必有
人癲起上黎真係好撚癲

其實我好執著的..但做左好多野都救唔到

對其他人一啲興趣都無

我都係，我係做一切都冇用嘅時候，先要揀落情降
但你真係要以後都會對佢好，做錯嘅野一定要改，唔後悔
先好走到呢一步

你係巴/絲？ 咩原因分手？
咁師傅有無講你哋點樣可以一齊返？
你真係好愛佢？

我都有煩惱想分享下當問下大家意見
早幾日同女友嘈交 最後都氹得返
琴晚同佢傾咗好耐計 佢就話呢一個月黎已經不停諗究竟係咪應該要走
而最後佢話本身都走意已決, 但真係心軟同埋怕傷害到我
我就問佢 有咩原因令你會留低, 佢就話其實仲係鍾意我
但最令佢想走嘅原因係平時我有咩唔鍾意都會黑哂面好似變咗第二個咁
語氣同態度差係佢最接受唔到, 另一個原因就係話我有時太幼稚 成日做小動作去激佢
最後一個原因係因為一直累積落黎我咁樣對佢同埋佢覺得我唔信佢, 令佢覺得同我冇將來, 照顧唔到佢
我就應承佢以後唔會再係咁 etc... 佢就話其實呢兩日都feel到我同之前有少少唔同咗
但佢話控制唔到幾時會再有想走嘅念頭 但佢又一味話我冇可能改到
想問下各位我仲可以係佢心目中加返d分 令佢唔再諗住走
呢件事不停係我腦入面諗 佢可能隨時會走咁

Sorry for too long

我都想知

絲，其實係佢屋企人唔鍾意我，然後我又因為呢樣野發佢脾氣，佢覺得頂我唔順所以分手
分左手我入過佢fb，我見佢3月個陣都仲有search過我best fd嘅fb（因為佢block左我）
我覺得佢其實都係放唔低我，但佢面對唔到佢屋企人嘅壓力
師傅落降唔洗我做野，但落降嘅條件一定係你自己唔可以變心
最後個問題真係⋯唔愛佢點解要咁做

也許她能給你更多。

點解佢覺得你唔信佢？你成日check佢？

I know that feel sis

但佢有新果個，似乎佢都變咗心?
師傅有無講幾時知道結果?
咁樣自己真係好辛苦

有時佢在線但唔係覆我我會亂諗
佢約咗人出街我又會問長問短
同埋有時有d細節嘢比佢感覺到我懷疑佢, 唔信佢
其實我都覺得係

好後悔一齊個陣唔對佢再好啲

恨總比愛容易放下